高斯尼除阿仙奴波衫惹眾怒

【Now Sports-體育】阿仙奴前隊長高斯尼透過短片宣佈加盟波爾多，但宣傳片卻引起阿仙奴球迷大怒。

法國中堅高斯尼（Laurent Koscielny）周二以460萬英鎊的轉會費，結束效力9年的阿仙奴加盟波爾多。他今夏因轉會缺席球隊季前備戰，因此與阿仙奴關係決裂。波爾多為高斯尼的加盟短片中，就出現令阿仙奴球迷十分憤怒的鏡頭。

高斯尼在片段中，把阿仙奴球衣脫掉露出内內的波爾多戰衣。阿仙奴球迷紛紛留言表達不滿，Robert Magee寫道：「一點也不尊重阿仙奴！是我見過對阿仙奴最不尊重的行為。」

另一個粉絲寫道：「你不該這樣對待阿仙奴球衣，我真對你失望透頂了，非常不尊重。」高斯尼可以跟會方不滿，但不尊重球迷則是十分愚蠢的。

相關片段：

阿仙奴球迷同中國人有咩分別

串到

迫人減薪續約就叫尊重？

第一風扇：仆你個街我終於有得抖下

阿仙奴隊長預左25

哥斯尼都要比人屌

幫你隊西波踢左咁多年 拎埋d垃圾保溫杯
已經走去第二個聯賽 都叫好來好去阿
咁都屌

咁都嬲

玻璃心到

條撚屌擺操冇人知

起碼除完無扔鳩件波衫, 已經好俾面

去弱隊都嬲？

recall 艾迪巴約事件

阿咁廢自然自卑玻璃心

Magee寫道：「一點也不尊重阿仙奴！是我見過對阿仙奴最不尊重的行為。」
咁就係佢見過最不尊重既行為
係咪未見過vps鏟草 仲有艾迪巴約跑半場鏟草慶祝

波爾多有盃捧了

阿狗專出25

唔係條仆街，聯賽杯就唔洗豬，歐霸4強都唔洗出局，收皮啦啞撚